人生冇意義了

我都無

唔會有

遲左

邊到自殺唔會麻煩到人

以為你死左